二噁英

小弟諗諗下釋放咁撚多二噁英，（舉旺角為例）因二噁英重過空氣會沉於馬路及周邊環境，咁多車經過而車軚會黐左好多二噁英，從而擴散到其他地區。而人經過個d受感染地區，二噁英會跟對鞋入番屋，無一幸免。會唔會咁

光復香港，時代革命

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己